一人一句令你心動既說話

我先

就算你係包袱 我都鍾意拖實你
點都唔會放手

今晚我屋企無人

我銀行有幾億任你用

對方心裡有你嘅，是但一句「食左早餐未呀？」都可以心動
心裡無你嘅，你作篇文出黎都無動於衷

射係入面啦

我養你 大把錢任你洗

I’m here

老婆：今個星期五六日我返外家瞓

好掛住你啊
快d訓 聽日就見到我喇

可惜我地做唔成情侶

我好鍾意你

我唔會俾任何人恰你
我會保護你

我有情緒病 佢話 唔洗驚 我會陪你好返

可惜佢有女朋友

乖

你係vip，無論幾忙我都會幫你整左先
下次你打俾我嘛，我親自攞過黎俾你

但最後都係發展唔到

中意你個陣 講咩都覺得好正好感動好開心
唔中意個陣 你呼吸都有錯